[集思廣益]遇到廢老係巴士發癲鬧司機，乘客應該點做？

屌柒佢老母，但同時有其他廢老幫拖話返你轉頭，你以一敵十，身為全能既連登仔，你會點做？

邊個想同司機嘈到反車嘅 慢慢

如果唔急嘅話，可以提醒司機佢call總台

你上去樓上左邊車頭，坐一坐冷靜下先啦

樓上啲idea 幾好

好撚賤

下個站落車，搭過另一架或者轉地鐵

集你老母思廣益咩

讓個窗口位比班老人